點解唔再拍美女kitchen?

Y?

鄭中基做咗影帝
小方轉咗玩古董
Tvb玩緊self censorship

俾人投訴浪費食物定虐待動物嘛

古董係指鄧麗欣?

請唔到大粒嘢啦
可能得d暗星上去

椋名X個集真係笑撚死

搵唔到人做主持

你諗下 tvb有咩人做到 好像之前咁搞笑？

冇啦 依家d 人咁廢

牙Bob 阮兆祥 同 思捷 全部一線綜藝主持 諗起都笑爆肚😂😂😂🤣🤣🤣

諗起都笑撚死

淥死誰手 哈哈哈哈哈

龜頭Bob瘋狂搶mic+阮兆祥自己講自己笑+李思捷不停搞冷個場
諗起都想睇吓，肯定好精彩

我反而想知會請邊D美女??

因為要再俾版權費俾日本電視台

拍左又冇人睇，睇個d又唔係香港人，拍黎托

tvb 冇請你做監製 真係錯失人才

農夫加張繼聰
請埋鼎爺嚟做長駐嘉賓

其實ok 可能仲好笑過方力申果d

岩牙

最成功既綜藝

農夫加阮兆祥
成集淨係玩食字

因為冇晒美女了
出左名個啲上去賺人仔，仲洗撚同你煮餐死又比人笑

又岩牙

垃圾tvb 冇哂d綜藝節目睇

直接做雞搵老細啦
洗乜拍kitchen

冇哂明星上無線

點解唔拍殘酷一叮就真

香港d痴線佬素人好笑到仆街

以前集集啲女星都係星
宜家呢？搵fyy陳凱琳雷莊兜上去煮咩

請笑波子咪得囉

應該拍美男廚房

呢句真 有次連蔡依霖

假架d奶

其實美女廚房係咪原創節目?
如果係又唔錯

因為上集小儀拎完美女廚神打爛咗個招牌

因為冇美食 依家個個都唔睇港星

因為冇美女 依家個個都唔睇港星

主持一定要請返鄭中基
杜文澤都OK

得啦 今年會拍啦 得未？ 暑假出街

一啖砂糖一啖屎先好睇

翻睇都笑到仆街

睇錯咗做「美女chicken」

好笑過獎門人

班主持搶住食都幾好笑
個專業師傅直頭話 得啦唔使講嘢啦贏咗啦

佢以前請到劉心悠 angelababy amanda s 個啲上
去玩
陣容差極都有stephy 觀音娜 你都會想睇
而家再拍番 請巨星幫 港姐個班呀？
聽到個名都冇興趣

係有潛質既 但壓唔到場
以前三個人面廣 又有地位 對下對上都串得玩得
如果呢三個對新人都係潤兩下 唔敢串到盡
對前輩更加唔洗講

有一集有蔡依林
又請過個日本妹

真係 之前請校長荷蘭叻上去一樣有講有笑

因為無美女

因為全部女都走去拍港女chicken

粥粉麵粉著住吊帶絲襪，對當時係中學雞嘅我嚟講好大衝擊
從此睇AV都揀有吊帶襪

人地屋企藝術生意

再拍會俾女權撚屌
女一定要識煮飯
笑班女唔識喺歧視

好睇

嗰陣勁多女上

長頸族果集 食到梁漢文嘔先好笑

其實後期已變咗中女廚房,睇小宜廚得好好食有乜意思,就係想睇D靚女煮暗黑料理之嘛.

因為唔識煮野食個堆已經上哂岸

至少都叫人緣好啊

結焦渠蓋龜苓膏

咁笑你唔識字算唔算歧視
你係唔係喺屋企<喺你老母

而家再拍只會搵一堆大波妹著低胸衫上去邊煮邊倒奶

無人提起周中

你估佢地唔想開咩
係日本果邊唔肯放版權

集集都聽到梁漢文作嘔啲聲

超級曲線

林敏聰個集笑到仆街

你睇住爆血管呀你 幾廿歲人

請阿蛆去
請埋欣宜去 自己煮完一嘢食哂去

諸葛紫歧 椋名凜

搵謝霆鋒上去